小妹係網上交友真實經驗分享。

我玩左廿幾年交友網站，真係覺得自己遇到既條件差極都好過交友網站一個所謂靚仔，但男網個心想搵心中女神

我永遠都好老實地講自己好肥，但大部分話唔信，你呃我，又話我把聲唔似咁肥。。。
講真話又話唔信。。當然我都試過被甩底幾次。。可能好多外在因素而被人咁做，亦令我今日變得更加自信，因為我雖然肥，樣貌比以前更加自信好睇，覺得唔再需要係網站交友，直接係身邊遇到就已經足夠

當我悶既時間長，都會搵網友傾閒計打發時間，好多時候都唔會覆得太快，特別工作時間更加唔會理網友，唔係唔尊重網友，而係覺得依家網友太現實，有啲想快啲約出來，有啲好似一問一答咁，我覺得無晒癮，有啲仲厲害，扮有錢晒幸福其實係騙子，當然最常見既係性需要一班，性需要既網友，我一定拒絕，因為做女人點都唔好亂俾個身男人，太唔自愛

不過當我18歲時候係網上談性覺得好奇想知，會問男網友，一般男網友會答，答答下會想約出來，我一定拒絕，因為太害怕陌生人身體

其實你想識朋友定男朋友？

想表達咩?

重點?

善用起底功能

所謂交友網 都係一堆騙子 美容金融雞
成班搵人笨嘅社會人渣咋
識黎哂9氣

咩網站

唔講驚自爆

pm俾我

好多假膠

小妹你老妹？屌你老母低登仔真係愈來愈on9 好心為下連登未來的質素傳承著想下la

有乜問題